====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Bataille très difficile , surtout lorsqu ' il s ' agit de bâtiments universitaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

